恆指轉身，熊軍機會黎，自己睇位入同止蝕

3球熊，有啲大，唔敢坐太耐

揸耐多十分鐘放就發達

有冇賺1皮先?

自己計啦兒登仔

係

你話呢。。

樓主 adore

唔識計，同一個價賣完又買
識唔識炒架?

。。。。

大戶

勁,我都係執得幾舊水

可以唔洗理啲盲撚

咁買法有一獲中招就蝕好多

Touch wood....

好confirm 先會咁大

八清

今次係用邊一奇既思考領域推算出來?

今朝一開，atmx 全跌但恆指高開夾升

入左細注細期，坐下，穿位即大力反手

人地大行成個program計住個價，到排到你買貨果陣個價已經係蝕水，trade 咁密蝕差價都輸死你
仲要賺得2格就放，咁唔輸得就唔好買咁多，你個心態好有問題

留名學野

咁多上影線，又大力穿位，沽得，止蝕唔多

何況不嬲淡底

行開啦人地贏錢又要葡萄

但你trade 得咁密, 以大搏小, 贏時自然無問題, 輸緊時個心理關口會唔會好大壓力

無葡萄，一日嬴幾萬我自己都試過，純粹教下佢點玩

落得場炒就要有view 有strategy

1）要知方向，順勢
2）控制注碼 （信心問題,有時唔firm我都係入10手牛熊坐下only)
3）制定策略同止蝕

計都唔識計人贏幾多 而家仲話教人 笑死唔笑死

人地點買關你撚事？

咁醒你咪貼倉睇你贏幾多囉

唔好嘈了，冇意思

好啦，回應返

其實我都係分段平倉食糊姐，唔係密

再買同價，咁chok完一輪，見到會再跌，米再追返。。。

你自己睇圖睇下就明

如果係直線落我都想坐到20格

但佢chok住落，risk mange 下分段食都要嫁ma

人地點trade 都關連燈仔事 減低風險好同意

自己計止蝕

一日唔穿今日dh, 睇熊

笑撚左
分段食 分散風險唔撚識唔好出黎柒
賺到錢你理得人
計都唔識計返去訓啦

見你買呢隻熊已經得啖笑

樓主我buy你
同你一樣,袋左落自己袋先係自己,所以都係+幾百蚊

炒多轉，會唔會又話我密

13：55呢個moment, 今日咩位入熊都賺啦應該，唔好同我講輸錢

走埋lu

Fat fat la 應該？

正路都沽

雙底 仲會唔會穿

巴打咁大銀碼炒，點控制自己個心理質素